# Учебная практика по алгоритмам Бригада 1

## Состав

- Городничев Максим Игоревич `@ShalnoiDED` `генерация случайных данных`
- Тельнов Илья Владимирович `@neheqp` `реализация алгоритма`
- Шнайдер Кирилл Сергеевич `@Knhn0` `интерфейс, работа с файлами`

## Задание

Создать приложение, реализующее алгоритм по варианту

Вариант № 1: Сортировка Пузырьком (Bubble Sort)

## Приложение

Приложение реализовано под платформу `Windows` и имеет `графический` интерфейс

При разработке использовался язык программирования `Python`
